gfs cadet pilot

有無巴打報左, 今日收到信考wt
有無巴打有經驗分享下呀

LM

元朗撚出港島考

Lm
No calculator

LM
Basic law唔撚識

要入東涌考

要帶眼鏡係咪可以唔洗去筆試

technical question係咪會考航空知識

gfs 真係冇咩人會討論...想搵d料都難

一有眼鏡就玩完，你估香港環境細，個個人唔駛讀書睇書咩
想都冇得考

頂 之前睇唔知邊本書都講過 原來重係咁 咁我收得皮了

on9 戴眼鏡都得架

我都知，但實有人冇戴㗎...唔會幾千人都係戴眼鏡apply掛

GFS以前戴眼鏡係唔得嘅，就算冇戴，過唔到都係完。不過聽聞依家好似改咗？

利申：未apply過

Oh really.....但cx聽聞剚好撚難

我想問㸃溫？

gfs一年請幾個
cx一年請幾十個

有冇人知考完 written 之後幾耐先有消息

睇返上年 都要3-4個星期

讀完依本同airplane嗰本先好去考啦

今次應該係fixed wing?

係咪開始有消息

未收到

有冇人收到email 一齊prep

其實唔明點解畀戴眼鏡都要 vision assessment

我都想知
可能仲有其他野test掛
btw自問之前個test做得麻麻都有email 咁應該都幾多有有2nd rd

大家係咪都已經收到通知？

仲未收到是咪皮已收？

照我睇應該得一個試場，但係用流水式應該都會應付到好撚多人

佢可能分兩日出，今日打風就算啦，聽日都收唔到就應該無，不過自問做得好唔好就應該諗到

其實有咩要prep 有d不安添

prep咩呀，頭嗰幾個stage根本無得prep，去到final in先算
btw係咪有tg?

咁個preliminary interview係做d咩
btw 有tg gp?

其實好做咩
係想飛不如努力d入cx ka

除左睇近視仲要check色盲

多個機會點解唔報？

係咪已經出晒EMAIL

無啦無啦

gfs工作性質同民航機師差好遠

我屋企人成日前我唔好做 話天氣差都要出動好易出事

有朋友真心想飛heli

今次好似係請fixed wing

source？

好似，之前睇過啲group好似話heli要頭盔無得戴眼鏡
Heli->~Glasses
Glasses->~Heli

上年好似會有 fail email?
仲未收到 invitation

今年唔知 唉